到底元朗體育館健身室條友射完波未

身高大約155-160
成日夜晚見佢到係咁對住空氣人插花射波上籃
黎做gym定打籃球？

[img]圖片網址[/img]

玩具撚全面進場

屌你老母
你以為你好大隻
我射波關你撚事 你都唔係大隻我好多

樓豬係四眼毒撚

鋤唔到樽咪射波囉

空氣插花真係好撚柒
空氣屌埋閪啦不如

你又知佢冇？